屌 頭先係茶記同個伙記講要份攬炒牛河

睇po睇到太入神 唔覺意就沖口而出 個伙記仲問我要點攬炒 走時好似望住痴線佬既眼神

橄欖菜炒牛河

10/10

笑左

有笑 thanks

遲d有機會出,多謝樓主啟蒙

橄欖油 好似好d

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

芥藍炒牛河

五花腩油爆炒牛河

笑左，連登呢排難得有好笑既post